{
    "UI": {
        "tasks": "Taches",
        "generate": "Générer",
        "noTasks": "Pas de taches",
        "tabName": "Générateur de taches",
        "download": "Telecharger"
    },
    "tasks": {
        "correctVerb": [
            {
                "task": "1) Remplissez le blanc:",
                "question": "Pour les Francofolies de la Rochelle, l'édition 2020 a pour objectif de \"______ le festival encore plus proche, plus convivial et plus humain\".",
                "answer": "1) rendre    2) mettre   3) produire    4) redonner",
                "correctAnswer": "rendre"
            },
            {
                "task": "1) Remplissez le blanc:",
                "question": "À l'époque où il faisait ses études à université, il ______ déjà à devenir riche.",
                "answer": "1) décidait    2) tâchait    3) projetait    4) songeait",
                "correctAnswer": "songeait"
            },
            {
                "task": "1) Remplissez le blanc:",
                "question": "Une haute pendule sonnerait chaque heure avec magnificence pour lui ______ le temps qui passe.",
                "answer": "1) appeler    2) rappeler    3) présenter    4) suggérer",
                "correctAnswer": "rappeler"
            },
            {
                "task": "1) Remplissez le blanc:",
                "question": "Toutes les feuilles se ____ à bouger, à se saluer, à se courber sur leur tige.",
                "answer": "1) laissèrent    2) firent    3) finirent    4) mirent",
                "correctAnswer": "mirent"
            }
        ],
        "correctLetter": [
            {
                "task": "2) Ecrivez la lettre manquante:",
                "question": "appar_nce",
                "answer": "",
                "correctAnswer": "e"
            },
            {
                "task": "2) Ecrivez la lettre manquante:",
                "question": "_ndulgence",
                "answer": "",
                "correctAnswer": "i"
            },
            {
                "task": "2) Ecrivez la lettre manquante:",
                "question": "ininfl_mmable",
                "answer": "",
                "correctAnswer": "a"
            },
            {
                "task": "2) Ecrivez la lettre manquante:",
                "question": "_hatton",
                "answer": "",
                "correctAnswer": "c"
            }
        ],
        "verbConjugation": [
            {
                "task": "3) Conjuguez le verbe:",
                "question": "Je _____________________ (VIVRE) à Paris depuis un an et je n’ai jamais vu un tel individualisme",
                "answer": "",
                "correctAnswer": "vis"
            },
            {
                "task": "3) Conjuguez le verbe:",
                "question": "Ici à Paris, je vois beaucoup de gens qui _______________ (AVOIR) beaucoup d’ « amis » et de connaissances",
                "answer": "",
                "correctAnswer": "ont"
            },
            {
                "task": "3) Conjuguez le verbe:",
                "question": "Apparement, elle ne __________________ (SE SENTIR) pas bien.",
                "answer": "",
                "correctAnswer": "se sent"
            },
            {
                "task": "3) Conjuguez le verbe:",
                "question": "J'ai voulu appeler le SAMU mais mon copain _________________ (DIRE) que c’était pas la peine!",
                "answer": "",
                "correctAnswer": "a dit"
            }

        ],
        "other": [
            {
                "task": "",
                "question": "4) Combien de groupes de verbes existent en français?",
                "answer": "",
                "correctAnswer": "3"
            },
            {
                "task": "",
                "question": "4) Le verbe être est un verbe irrégulier. Vrai ou Faux ?",
                "answer": " ",
                "correctAnswer": "Vrai"
            },
            {
                "task": "",
                "question": "4) Combien de types d'articles existent en français?",
                "answer": "",
                "correctAnswer": "3"
            },
            {
                "task": "",
                "question": "4) Le  féminin l'emporte sur le masculin dans la langue française. Vrai ou Faux ?",
                "answer": " ",
                "correctAnswer": "Faux"
            }
        ],
        "wordTransformation": [
            {
                "task": "5) Transformer un mot pour le rendre grammaticalement approprié",
                "question": "Tout en restant principalement rurale, au fond de la baie du même nom classée réserve __________________(NATUREL)",
                "answer": " ",
                "correctAnswer": "naturelle"
            }
        ],
        "correctNoun": [
            {
                "task": "6) Remplissez le blanc:",
                "question": "Ne vous affligez point, mon maître; vous n'avez qu'à me donner un sac, et mefaire faire une ______ de Bottes pouraller dans les broussailles, et vous verrez que vous n'êtespas si mal partagé que vous croyez.",
                "answer": "1) paire  2) complet  3) tiers  4) boîte ",
                "correctAnswer": "paire"
            }
        ]
    }
}
